管有攻擊性武器罪成 15歲少年判入更生中心

雙親在內地居住的 15歲「雙非」少年去年9月15日在將軍澳港鐵站被搜出沒有手機夾的自拍棍及一部對講機，早前在開審前認罪，今在九龍城法院就管有攻擊性武器罪被判入更生中心，至於無牌管有無線電通訊器具罪，裁判官則判罰款1000元。

15 歲少年被控於去年 9 月 15 日， 在將軍澳港鐵站外管有攻擊性武器，即一支手機夾被移除的自拍棍，意圖作非法用途使用；另被控於同日同地無持有適當牌照而管有一部對講機。

source: 頭條

自拍棍都叫攻擊性武器
呢少少好奇點解唔試下打
反正就算入咗就係判更生中心

點解認呀有得打喎